SKOUT 啲人係咪痴線

傾唔夠兩句就話要約出嚟
有啲仲要send J圖黎仲要有埋樣
之前咁多釣厹/狗女post都唔識驚

仲有人玩skout架咩?
全部唔係呃錢, 雞, 賓賓

女嘅覺得歡場都有真愛
男嘅就精蟲上腦覺得啲女見到佢地條J會即刻濕晒好想比佢地屌

雖然變左賓賓樂園 ，但都仲有好多人玩

倫敦金

問佢做緊咩佢話睇緊市，超有事業心